（突發）藝人唯唯（梁競徽）油站入油冇帶銀包

：唯唯人緣好
：人唔笑狗都吠

好撚威？

佢自己FF

我喎

勁廢

無改錯名

做左十幾年藝人
都要講單咁既濕星野 有人鐘意睇我既戲 好開心呀
好心啦 咁都要ig po相拎成就感
醜唔醜d呀

用開we7pay支那寶？

屌你老母 連油站阿姐錢都呃？禽獸！

如果個阿姐唔撚識佢唔幫佢俾既話
可能佢又會篤住個鼻屌鳩人話我你都唔識？叫你經理出黎

冇圖佢話用自己下面支油槍幫個阿姐入油都得啦

我喎！？

幾廿歲人出街唔帶銀包

互相入油

I want to see the ball room

勁廢係支那揾唔到食咩，要留係香港做狗

可憐你個乞丐仔姐

勁廢 錢都冇學人入油